有無人係大尾篤現場

預言 屍體發現

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

風水師又中？

即刻諗起琴日個post

真唔真